FF，如果何妖今日比人砍死左，港共會點處理

1）極速破案，出飛虎隊求其拉哂港獨黨，砌生豬肉
2）出洗頭艇，將反對派送哂上大陸，砌生豬肉
3）低調處理，冇人報導，極速補選

計黎計去，好似都係支那土共嬴面大
歡迎巴打補充